咪撚以為黑驚洗緊底 其實佢地內鬥緊唔撚關我地事

我哋繼續食花生同要求解散警隊就得

推

認同

無錯
內鬥關我地撚事
e個時勢仲做狗嘅都唔抵可鄰

無錯，721,831,101,1111 咁多個日子都冇交過人

狗咬狗

解散警隊其實不切實際
即使聽日支爆香港即時獨立
但總要有人維持治安
到時唔通玩文字游戲解散警隊成立維持治安隊咩

相反重組警隊更合理更可行
假如有日型勢發展到我地佔上風
甚至可以開口牌話重組警隊只包括防暴與酷刑砌生豬肉既cid
以分化其他狗割席篤灰
之後先慢慢換血清算

黑吃黑啫，有啲大粒嘅衰咗咪搵啲𡃁陪葬，當然同時係為咗轉移視線

同意
真係關我撚事

珍
清緊唔聽話老屎忽
可以請後生洗腦

而家做嘅係煽風點火

上樑不正下樑歪

死淨一個黑警我都要繼續

Pk鄧順便搵多d親信上位
入面一早分撚曬門派
淨係曾偉雄同蘆葦聰都已經唔同派
PK鄧又係曾偉雄果邊，今次比人拉既分分鐘就係以前蘆葦d親信黎...

Btw真係關人撚事

buy 你